---
layout: UpdatesLayout
---

## 1.0.0-rc.13
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">29 декабря 2021</time></p>

Администраторов компании можно создать без приглашения на экране детализации компании.

![Создание администратора компании](./images/create-admin-20211229.gif)

### Список мелких правок
- Обновили экран детализации компании.
- Добавили редактирование скрытого комментария
- Возможность поиска платежей и компаний по внутреннему комментарию
- Добавили адрес компании на экране "Сервис «Точки»"
- Экран СМС-переадресации. Переносим текст из поиска в поле комментария в диалоге создания алиаса
- Добавили дату создания записи компании
- Переделан экран со списком платежей с фильтрами


## 1.0.0-rc.2
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">18 ноября 2021</time></p>

### Обновлённый редактор возможностей тарифа
Кроме текстовых описания теперь можно выбрать функции, к которым будет предоставлен доступ, если тариф будет активирован.

![Вид редактора возможностей](./images/features-editor-20211117.jpg)


### Диалог коррекции платежа по двойному клику
В списке платежей можно открыть диалог коррекции платежи двойным кликом по элементу списка.

### Индикатор блокировки компании

Отображется в списке на экране «Платежи», ксли баланс компании «ушёл в минус».

![Вид индикатора блокировки](./images/is-blocked-indicator-20211117.jpg)


## 1.0.0-rc.0
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">8 сентября 2021</time></p>

### Экран «Описание релиза»

При появлении значимых изменений в приложении мы будем показывать вам этот экран.
На экран можно попасть из выпадающего меню в настольной версии приложения.

![Ссылка на приложение в настольной версии](./images/relase-notes-desktop-link.jpg)

Или из бокового меню мобильной версии.

![Ссылка на приложение в мобильной версии](./images/relase-notes-mobile-link.jpg)

### Встроенный аккаунт администратора

При создании новой компании, по умолчанию будет привязан встроенный аккаунт администратора, если таковой указан в настройках.

Для того чтобы создать компанию с такой учетной записью, нужно в указать номера телефонов на экране «Система». Названия опций «Аккаунт "Агент Плюс"» и «Аккаунт "Агент Софт" (Украина)»

![Опции админских аккаунтов](./images/injected-admin-options-20210908.jpg)

После этого при создании новой компании можно выбрать, какой из встроенных аккунтов будет привязан и нужно ли создать компанию с таким аккаунтом. Диалог можно вызвать на экране «Компании».

![Вид обновлённого диалога создания компаниии](./images/create-company-with-injected-admin-20210908.jpg)

### Обновлённый отчет использования Точек

К компании можно привязать менеджера. Сортировать записи и фильтровать. Поиск работает по имени менеджера. Можно показать только компании, привязанные к текущему аккаунту.

![Вид обновлённого отчёта](./images/tochki-report-20210908.gif)


## 1.0.0-alpha.16
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">24 августа 2021</time></p>

### Отчет использования Точек

Используется для отслеживания активности использования сервиса «Точки» компаниями. В нем можно увидеть сколько выездных сотрудников у компании, сколько из них использовало сервис за последние сутки. А также вижно дату и время последней авторизации администратор, СВ или куратора компании.

![Вид отчёта по Точкам](./images/tochki-report-view.jpg)

Попасть на экран отчёта на настольном компьютере можно через выпадающее меню или через боковое меню на мобильных устройствах. Пункт меню называется «Использование сервиса «Точки».

![Ссылка на отчёт по Точкам в настольной версии](./images/tochki-report-desktop-link.jpg)
![Ссылка на отчёт по Точкам в мобильной версии](./images/tochki-report-mobile-link.jpg)

## 1.0.0-alpha.12
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">26 июля 2021</time></p>

### СМС-переадресация
С помощью этого экрана можно перенаправлять одноразовые пароли для авторизации с СМС на один или несколько адресов электронной почты

![Вид экрана СМС-переадресации](./images/sms-alias-view.jpg)

Попасть на экран СМС-переадресации на настольном компьютере можно через выпадающее меню или через боковое меню на мобильных устройствах.

![Ссылка на СМС-переадресацию в настольной версии](./images/sms-alias-desktop-link.jpg)
![Ссылка на СМС-переадресацию в мобильной версии](./images/sms-alias-mobile-link.jpg)
